支持影人大頭

其實有咩好嘈
7個月既抗爭
死禁多人
過千人入獄
成功既關鍵就在於團結
影人又好搞文宣又好
各有各做
與其係到吊人
不如推下行動post 或者支持黃店

新年任務！1.19大遊行！和你宵！